［今晚如果戒嚴］ 我今晚要夜機wor

依家咁多消息來源都話今晚有機會/似係宵禁
點算好啊 唔好出街喇 大家做良好市民啊要

push

佢會叫你日頭入機場

我凌晨機

戒嚴就停飛啦機場

真咩 咁樣經濟損失好大wor